Bubzbeauty 話今晚既機場公安臥底好可憐

我係第一次出post 希望大家高抬貴手.
件事係咁嘅,
Bubzbeauty 係Ig post 咗個咁story
然後我覆返佢
I don’t think you understand what actually was happening.
佢竟然覆咗我

其實我見到佢咁講有少少嬲嬲地但係又唔識點樣駁返佢
請問大家覺得可以點好？
🙏🏻🙏🏻
利申： bubz 係我由細睇到大嘅YouTuber
佢係英國愛爾蘭人 曾經係香港生活過同埋識得講廣東話

佢好耐之前有段惡搞廣東話粗口片我睇過
其實, 佢"not the answer"又冇真係直接表達過個公安"好可憐"呢個意思

medical help 方面佢其實冇講錯, 往後都唔應該阻礙中立醫護做野

至於係咪要打柒佢, 我自己覺得有時前線真係唔洗自己郁手, 有啲野曝左光就交番俾傳媒去跟進, 始終呢啲係人地專業

你話睇到少少嬲嬲地, 不如用呢個機會冷靜下, 諗番自己嬲緊乜, 順便準備埋"如果自己遇上呢個情況應該點做"